====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les deux grands îlots de la Cité de la Musique à La Villette sont des îlots très idiosyncrasiques , « artistiques » , liés à un programme très spécifique , mais ce sont des îlots ouverts .
Entity Name (Type) :: La Villette (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Cité de la Musique (LOC)
La Villette (LOC)
Total entitiy counts: 2

